★實惠員工放無薪假 未來或關更多分店

武漢肺炎疫情持續，令零售市道步入寒冬。專售傢私及家居用品的實惠集團表示，過去9個月已採取一系列減省成本措施，包括裁減10%分店人手，而2月起至5月期間，後勤員工要參與放無薪假，中及高級管理層減薪平均20%等，集團執行董事則減薪40%。

實惠旗下亦有4間分店已停業，並表明正積極審視縮減更多分店，包括本年度租約屆滿的8間分店。實惠又指，未來或再裁員，期望業主減租，共渡時艱。

Work =??

感染